可以答應我嗎? 用一輩子來抵制黨鐵。

1) 罷塔黨鐵
2) 罷買所有黨鐵商店
3)

張八達通已經用到 -8.xx，而我已經立志永遠都吾會再用八達通，比黨鐵賺果2%。

已經無用八達通一個星期，每次出街，返工，放工都好吾方便。但一直以黎，我地都貪圖左呢種方便好耐，黨鐵先有機會好似今時今日甘樣壟斷法。

吾可以再甘落去! 一定要繼續抗爭!!

吾知有幾大作用，但做到既，我都會去做!

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

應承你
但吾你老母

點解唔退左單卡

屌你負得嗰8蚊
仲有成三十蚊可以負架

吾？

我費量用Apple Pay

//若退回個人八達通，須繳付港幣10元手續費。若退回的個人八達通是在2004年11月1日前發出，則可豁免該手續費。//

好似要比10蚊佢